有無絲打用過Jane Iredale?

本身皮膚敏感+乾
工作唔定時 成日唔夠休息/捱夜
想試下佢啲產品
主要想試唇膏 primer同mineral foundation
但都幾貴下
想睇下有無絲打用過可以share

我無用過
不過對佢支變色唇膏都有d興趣
我都想知效果點
驚上完嘴太淺色

用過oil axxxx primer
有香料爆粒
餅狀個粉底finish靚就靚
個coverage低最後用黎set其他粉底

forever系列值得擁有

嗰粉餅持唔持久?
想搵啲sheer coverage 但又long lasting 既底妝

好一般
唔好expect冇乜chemical既粉會有幾long last
要用setting powder/spray先得